想行山但又怕嗡嗡聲點算

以前好唔鐘意行山 但跟朋友行左幾次之後慢慢改變左 但 本身個人好怕昆蟲飛過d嗡嗡聲 （已經變左自動反應會好大 或者腦有麻痺嘅感覺） 佢地成日係你好enjoy個景時飛過你耳仔

提議點克服 好困擾

聽歌

搽少少蚊怕水落耳珠到

或者日24小時聽住

呢個係我暫時會做既野 但同朋友行傾計就麻煩d

下次試下先

認真 夏天訓教聽到都會嚇到訓唔翻。 你呢個提議可能要用用

d蚊飛過既聲真係好撚嘔心
想屌哂佢地老母

見到佢地都唔驚 係聽到聲個下最癲

夜晚訓覺係度嗡嗡嗡真係要開燈拍撚死佢為止

有人同房無得開燈
我會掩住頭訓 （出曬汗）

我都係

妖我都係 到而家都好驚 細個老豆帶我去行山 一聽到昆蟲聲就會跑走

自然反應會好大 有時驚碌落山

我都係，好撚驚飛入耳洞